點解樣衰既都有拖拍 正常樣反而無

成日見到樣衰既都會有仔/女 包括埋基佬
點解會咁

係咪樣衰到太有個人特色反而殺食d

樣衰 冇拖拍

曲線話自己靚仔 （笑）

好撚樣衰, 同緊左右手拍拖

因為你自己覺得你係正常樣

你透視眼睇到人地碌鳩有幾粗？

樣衰 A0

一係唔係正常樣
一係正常樣但覺得自己靚仔靚女，走去溝靚仔靚女
一係性格有缺憾

性格問題

請舉出例子

樣衰講緊係好豬哨哨地牙 個五官都幾大缺陷個種

因為你樣衰過樣衰囉

但通常第一次見唔係會有first impression架咩
唔否認有d人樣衰 反而相處落會好舒服
但唔會對佢有感覺

照下鏡，可能你覺得人地樣衰。但自己先係樣衰果個

事實真係正煲樣

正常*

Your face your fate

點啊

正煲樣

自信 主動都好有影響。

因為你仲樣衰

樓主走先 我幫你頂住

Sp變情侶
Open relationship

有無諗過係你塊鏡呃左你
我有時照鏡都覺得自己正常樣
但一用部靚少少既相機影張相
我就發覺自己超級樣衰

拍拖要講相處㗎 你kai嘅真係好難同你拍㗎喎

我覺得拍拖真係好講門當戶對
但有時候唔明點解個人有好多好既選擇
但係都要吊死係一棵爛樹到

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

可能人地性格、出身、學識、談吐、環境好過你
而你除咗五官好人少少 其他都

認真
出親街都見到勁多醜男配靚女
樣唔差既就a0

但我又無覺得自己靚 就係平平無奇
無乜大缺陷但又無乜大優點

樣衰既人主動唔會嚇撚死人咩

門當戶對

Very agger

豬西萬人屌

因為唔樣衰，但個樣生得毒

呢樣我又明 試過
以為條友正正常常 點知一講野係弱智

太毒

性格有時都好緊要

因為只係你意為自己正常樣

多謝
唔算有錢 但都唔差

呢樣真
真係諗極都唔撚明點解會咁

講到底都係唔識包裝自己

here

樣衰, 但副偈掂, 又可以係技術好, 擔擔抬抬乜都得..
樣唔係萬能...

點解你地生得噤樣衰 就唔洗甩頭髮

btw 樓主想話自己樣衰定正常樣

性格呢樣野真係講大家睇得順眼先適用

二師兄

首先要有自己係樣衰而唔係正常樣嘅自覺

樣的確唔係萬能
但大多數都有用

正撚樣

我正常樣

因為你既正常係人地眼中係樣衰

樓主岩岩18歲？仲問呢啲問題 各取所需咁撚簡單 男要靚女 女要錢 我再世潘安冇樓咪又係匿係屋企打飛機 屌你個閪

咁唔係個個相識都係以拍拖為前題既, 識耐左總會覺得某d 人好

樣衰又有拖拍特別顯眼姐

講緊正常樣係五官事事正正
都會打扮下個種喎

咁基佬可以點解釋

咁其實佢地因為咁拍拖都係為左有人陪姐

有錢就有女有高潮架啦，樣可以當飯食咩

呢樣係真 但最顯眼係靚搭醜
真心唔明點解成日都有呢種組合櫃

Hiiiiiii where is my boyfiend?

因為你只係睇到人哋個樣
而睇唔到人哋有幾多身家

有樣無錢都有得食女架啦
係得連登仔毒撚樣先無姐

其實都係講命水
幾樣衰嘅都有人可以修成正果
幾靚嘅人都唔係個個順利

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

諗唔明比條豬閪屌同強姦有咩分別
睇唔起呢種女

有無人同我一樣，入黎係為左睇有幾樣衰

有個同事三十尾 樣中上
對上一次拍拖係中學時期 臨尾有個男仔同左佢一齊
兩個月都冇就分左手 原因係性格太chur太自我中心

因為你淨係識Focus係個樣度 去決定一個人應唔應該有拖拍

PULL

樣衰定正常樣

以前識過個家境ok嘅靚女有條正常ok樣嘅仔唔要，同咗個300磅肥仔一齊，肥仔都唔係有錢仔

我就r撚晒頭問佢點解唔撰正常樣個個？
靚女:肥仔佢夠肥，有安全感吖嘛

大師明燈

有樣至少有人追先
無樣u are nothing

屌呢d好極端

我身邊有兩個都幾靚女嘅fd
唔知點解佢哋兩個嘅男朋友都幾樣衰
但係平時佢哋嘅審美觀又同正常人一樣
真係諗爆頭

唔係樣衰

代表你樣衰過佢地

男既樣衰既多數計仔多同夠主動
女既樣衰多數好姣識哄仔比仔入（相處方面同sex方面）

正常樣既多數睇唔上樣衰既仔/女
覺得「自己其實唔係咁差，點解要同呢件豬排/牛雜一齊」

然後有班中上+既級別係唔睇樣

最後得出既結果就係
樣衰拖靚仔/女
正常樣既繼續單身

你咁既結論係點得出黎先

因為得你自己以為自己正常樣

樣衰會主動，去奶，，一百條女總會有一條受。
靚仔又摺嘅就自然無拖拍。

你咁講我咪應該後宮佳麗三千人

其實拍拖最睇緣份

利申試過 自己樣衰 冇長處 自卑 但都溝到女 一拍仲拍左3年 諗番起都覺得好彩 如果我同佢唔係咁有緣 佢一定冇可能睇上我

好懷念，幾多年

睇新聞有個女人SM到男方差D J到爛埋
但個男人仲愛到要求婚

邊個原創？屈機男？日和？

我都好想要女朋友 , 但我自己都知自己性格太難頂

a0 , 3十幾歲 , 真心鐘意個閪女人 , 條傻仔仲要結紮左

你明唔明總有d人係鍾意樣衰
唔鍾意正常或者靚樣

我就係其一